共產黨驚你一次公務員和理非集會 多過十次激進示威

自己諗下原因

你睇下政府出盡咁多力想阻想嚇就知

無之前咁多次勇武同721 就唔會有咁多公務員發聲

推

咁又唔係想否定勇武兄弟既努力

公務員一日罷工，政府可以癱瘓

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

不割蓆

利申 公墓員

政府停擺請參考美國

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

支持